又有藍店想出名

有6間分店

推

Push

推 傻鳩肥佬

睇人仆街最開心

快d中武肺死啦
好快全線執笠

呢條廢老係咪係反送中遊行時出現過

*肥佬

push